我地仲可以做啲咩？

出嚟呀！

相信大家同我一樣，
覺得救唔到poly，好無助！

但係我最灰係，原來個個今朝都返哂工！
大家當冇事發生過？

短短24個鐘
黑警開實彈、用音波、出AR15、
包圍埋大、斷水路
仲要唔比救護入(係一架救護都冇入過去)
氹你出嚟，即拉、拉埋FA、醫生

點解大家可以當咩事都冇發生過？

大家係當poly係condom？
佢地幫手奮戰咗足足8日、堵埋紅隧、揸緊政府春袋
而家出咗事，大家仲可以照常返工？
繼續做冷氣軍師？
繼續share ig post話好嬲、要清算黑警？
定係已經唔撚理，繼續同同事談笑風生、whatsapp同朋友吹水？

叫你出嚟，已經係好低成本！
有冇諗過手足同你博咗條命，佢地入面真係個個寫哂遺書......
知唔知點解今朝尖東會拉咗50個和理非手足？
就係因為唔夠人！

求下大家，lunch時間真係出返哂嚟！
我一啲都唔敢奢望有百萬人出嚟
但係五萬人？十萬人？
幫幫手，一齊救手足！

齊
上
齊
落

直播舉白旗投降，講明不自殺，咁應該可以保持命，但會被捕

儲夠人先好行過去

空投食物入去

九龍站/柯士旬會唔會係一個好嘅集合點？